澳洲外長：不會容許中國侵犯澳洲言論自由

Foreign Minister Marise Payne has warned that the Morrison government won’t tolerate foreign interference in the exercise of free speech in Australia, after a senior Chinese diplomat backed “patriotic behaviour” by Chinese students who clashed violently with pro-Hong Kong protesters at the University of Queensland.

Senator Payne warned that Australia expected foreign diplomats to respect Australia’s rights to free speech and lawful protest, “even on contentious and sensitive issues”. “The government would be particularly concerned if any foreign diplomatic mission were to act in ways that could undermine such rights, including by encouraging disruptive or ­potentially violent behaviour,” she said.

The warning followed a statement by Chinese consul-general in Brisbane Xu Jie, who praised Chinese students for confronting what he said were “anti-China separatist” protesters with “ulterior motives” at UQ this week.

“The consulate general attaches great importance to the safety of Chinese students, affirms the spontaneous patriotic behaviour of Chinese students, resolutely opposes the words and deeds of any separatist countries, and opposes the use of these events to create the opposition between Chinese and Hong Kong students and ­incite anti-China sentiment,” he said.

中共一直想稱霸世界

Gooood

中國人又要譴責外國干預內政
又話外國份子蝦佢地

班中國留學生知唔知自己闖咗大鑊

人見人僧

習近平耿爽了一下！！

鄧小平講過當中共想出黎蝦蝦霸霸，全世界國家應一齊反對中國

我地遵循緊小平遺志

快撚d 鎖佢啦 . 唔撚嚇下都唔知驚架

快啲搞多幾鑊啦
可能犯多幾次侵害他人言論自由就可以送班愛國學生返支那

支那人都唔知咩係言論自由